---
id: "963994041060271"
title: Kollektiv Schillerstraße in der Gleis-Bar
start: 2021-07-24 22:00
end: 2021-07-25 04:30
address: Schillerstraße 44, 89077 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/963994041060271/
image: 219316287_1145278012635742_3590917682048703301_n.jpg
isCrawled: true
---
Techno & House <3 

Das Projekt "Gleis-Bar" ist gefördert durch den Beauftragten der Bundesregierung für Kultur und Medien („BKM“) und die Initiative Musik. Die Veranstaltungen laufen im Programm NEUSTART KULTUR. Thx dafür und soo! 